哥迪奧拿仍不服：若上一場無射失12碼…

曼城被熱刺淘汰，哥迪奧拿的球隊再一次倒在了歐聯8強。賽後，哥迪奧拿（P.Guardiola）對熱刺大將洛蘭迪（M.Llorente）的入球以及球證的判罰發出質疑。

哥迪奧拿稱：「這個結果很殘酷，但這就是事實，我們必須接收它。比賽20分鐘後，我們3-2領先，下半場我們也創造了很多機會，我們也攻入了我們所需要的入球。但不幸的是，最終的結果很糟糕，恭喜熱刺，祝他們在4強好運。」

隨後哥迪奧拿口風一轉，提到了洛蘭迪絕殺的手球嫌疑：「我支持使用VAR協助判罰，但從另一個角度來看，洛蘭迪的入球是手球，或許從球證看的那個角度就不是。」

在回答最後時刻曼城被吹掉的入球時，哥迪奧拿稱：「我看了那個瞬間的情況，上面的一些人說那是越位。我們在第一回合還踢失了一個12碼。但我為球員和我們的球迷感到驕傲和自豪，自從我來到曼市，我就沒聽過如此美妙的加油聲，不過足球比賽的結果是不可預測的。」

曼城有機會因為射失兩個12碼失2個盃